要記低班3毛，等遲啲清算佢地用。

遲啲歸英或者香港人權法立左時，就慢慢清算班3毛。
由而家開始大家要記低佢地：
1. 貓sir
2. 民國復興
3. 鉸剪腳愛德華